中國台灣僅55.9%上班族可得年終獎，“憂”成職場代表字

12月14日電台灣一求職機構14日公佈最新調查顯示，台灣僅55.9%上班族有望得到年終獎，明顯低於去年的調查值67.8%，同比下降幅度創8年來新低。該網站日前的另一項調查指，“憂”成今年台灣職場代表字，職場代表字評選前五名還包括“悶”“無”“亂”“慌”。

支那人一講錢就正常

中國台灣係邊度？係咪同中國釣魚台一樣咁嘅虛構地方？

經濟差冇bonus有咩咁出奇

有事就中國台灣
冇事就灣灣
躝開啦柒頭

中國台灣
中國定台灣

兩邊共通點就係老細一樣咁刻薄

樓主邊個平衡時空嚟